點解白朱古力同黑朱古力唔可以做朋友?

有無人知點解?

冇人想知

當牛奶朱古力死咖！！